Netflix 支援離線播放功能，將影片儲存於外置記憶卡中

去年 NETFLIX 進軍各地市場，反應大受歡迎 。踏入新一年，官方宣佈推出全新的離線播放功能 ，更重要的是，大家不用將影片儲存於有限的手機內存空間之中。新功能支援檔案儲存於外置記憶卡之中 ，以後大家就可以隨時隨地享受到優質劇集了 。